佐敦南27歲學生侯選人手寫選舉信息

仲要嬴埋

學生?

My brother

總之係黃, 阿豬阿狗都會贏, 贏唔到果D要認真檢討